讀緊書有兩萬現金喺手 做咩投資好 目標兩年上五萬

快 買曼聯

美龍頭股

quit u返工
兩年起碼十萬
回報率500%

阿森奴啦

六合彩
跑馬

如果想冇風險：iBond
如果想穩定有息收：2800盈富基金 （要承受港股systematic risk)
如果想進取：09988 Alibaba, 0700 Tencent, 03690 美團, 1810 小米, 1211比亞迪, 0388 港交所 （但似乎好似基金公司出緊貨咁）
如果想試運氣： 每次都去抽大大隻的ipo (要衡量風險同手續費，隨時賺三二百但最後其實益咗銀行/卷商）

唔好睇到你果兩萬好巴閉，咁易兩年有兩倍回報，大把啲本多過你既人一早發左達

返兩年pt

學下投機工具，daytrade, 睇盤，訓練心態。咁小本學投資係本末倒置

返幾個月pt都由2萬變5萬啦

太少錢 香港做唔到乜 玩下美股1股1股黎感受下先

肯輸幾多？
一入場只諗報酬唔諗風險
應該好快輸哂

標準答案：星期一孖爆Long call tqqq

TQQQ

Fsly

拎去叫雞 剩底拎去賭馬/波

建議睇下壟成 學習下價值投資 月供2800

all in ccl

買nio

買部相機自拍上網賣相，2年後2球都有

用兩萬蚊自學寫 program

輸晒兩萬就真

樓主兩萬無了

買利物浦

巴打 72法則
72除以你嘅回報率等於你本金升一倍嘅時間
一開始現實啲 3萬算啦

琴晚我買買果時2.2倍
直插客都3.85
唔知樓主有冇買呢 如果有買已經差唔多達標

咁易變 香港無窮人啦

Penny stock 一晚上5萬

買場波
廢隊買半場細
2個鐘後收錢

hkjc

認真，定期

0005

過大海玩大細 淨低一萬你兩年慢慢儲

你都有睇？

兩皮，atm而家都買唔到

玩美股,等大選完 all in 銀行金融股，大通，高盛個d

星期五訂兩部 iPhone

琴晚買曼聯 差唔多去到

低位入Arkk 完

Bitcoin

呢度淨係教到你兩年輸五皮

2萬半晚就上5萬

成哥出沒注意

試運氣去買場波就得啦

若要生活好

只有馬會先可以幫你翻一翻

All in sqqq

All
In Tesla

得2萬，儲住佢先啦，定係你嫌多，可以畀我。

ALL IN 一場馬已經搞掂

牛熊or期指

唔使兩年，兩日上5萬都得

現價all in 近熊，下星期收錢

2萬 玩hkjc啦

連登仔：All in Tsla

每年差唔多升一倍你搵到方法講聲大家知

返工

TQQQ可以 前提係你要係三四月果種低位入
今次大選跌得夠多可以賭下

有人叫樓主all in咩？

2800

不過由零開始今年買係可以既

最實際既答案

炒孖展

All in tsla

交下學費先

認真
兩萬蚊拎去賭好過
買股票你有排都上唔到5萬

仲有學費呢而家quit，可以慳10萬，投資回報率達10%，幾年就變20萬。

儲起佢算啦

孖仔既話都係咁上下。 唔通你有一百萬又會比你100倍杠桿咩

試下自己係咪燈神、地獄黑仔王。
買一支可樂跟住冧市

輸幾十皮都得

贏左

留翻低再retake多個sem啦

WCLD etf